快撚啲跌添呀

我要買貨呀屌

你要買咩

條友驚樓爆驚到short撚左，以為個個都好似佢咁緊張日日係度mon post

我mon post ???

得閒出黎撚下

又話mon post

廢招正股驚西都贏你十條街la 垃圾